入嚟擺底一個「唉」字

見字吸一大啖氣

忍住

5

4

3

2

1

呼氣

==============================

你都攰喇

回覆一個「唉」字

將令你感到有壓力或者疲累嘅事情放低

一齊抖抖啦

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

吓😅?

唉

屌

本來好唔開心，睇到呢個Post，感覺有人陪伴

唉，人生

呢個就係我開post 嘅原意
希望會幫到你啦

有煩惱嘅巴絲, 加油

仲有人一齊行

大家都要加油

係真
好多時發現時間耐咗
問題就已經唔再係問題
同埋好多時都係心態問題多過問題本身

唉屌 人生好難

係啊屌
但原來每日都會有少少少少嘅唔同
不如試吓放眼落呢啲微小嘅分別上
睇吓有咩啟發

你點啊

諗過有咩路可以行 諗完個人會定D
或者諗完都無路行 要識放棄

唉屌

但其實諗完都未必真係會如我哋諗嘅咁發展
所以人生真係...
幾時都要學識放下